灣仔有銀髮族宣傳128，我哋都要跳出連登跳出tg(其實126同127都有集會）

大家一齊去FB洗下版宣傳下
連儂牆貼下或者跳出連儂牆，四圍貼，唔好局限自己
派下傳單（不過一定要搵多幾個人陪，時刻保持警覺！）

啱啱係灣仔連接入境處條天橋見到幾個銀髮族係咁凍嘅天氣拎住128嘅宣傳單張開咪呼籲大家參加128遊行，話要保護年輕人

【全新方向】128隊頭一定要跨種族 跨年紀 跨宗教 【同意請幫推】

有位銀髮伯伯
128呀

128文宣要人
實體, airdrop 同social media 文宣都要

push

銀髮族不讓年輕人孤單
我哋後生都要一齊努力

宣傳埋聽日同後日

128

銀髮族已經搶先一步 跳出街頭宣傳 我哋都要跟上佢哋步伐

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128